---
hide:
  - navigation
  - toc
  - feedback
  - footer
---
# Landing page al clicar en el logo: localhost:8000
Se esconde la navegación, el toc y el feedback.
Cambio de Iván...
=={TODO: Diseñar una landing a la documentación}==
kk
# tikitiki 